點解扔火魔法既一定係自己人做？

明明星期六愛國集會先有人舉狗官黃官既牌